* Тестовые данные: Позитивная проверка. Карточка текущего заказа - вкладка “Список покупок” - перейти в карточку товара (desktop) .

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль", у пользователя есть текущий заказ

* Шаги:
1.	В боковом меню нажать на "Историю заказов"
2.	В карточке заказа нажать на одну из позиций товара
	* Ожидаемый результат: переходим в "Карточку товара" в "Каталоге"
	
3.	Нажать назад в браузере
	* Ожидаемый результат: переходим в карточку заказа 
	
* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
 	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 28.09.23 | 18:15 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 28.09.23 | 18:20 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | Надежда |
| 01.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | --- | --- | 01.10.23 | Надежда | 